補油，bumper碼仔

有無巴打有好鋪介紹，貴小小都ok,最緊要有心機噴，唔好hea,碼仔唔自己搞了，比專業既整埋算

噴就頭bumper同頭hood

同問 我係車門